［吞槍］吞槍警仲有冇糧出？納稅人啲錢唔係請依啲垃圾

強烈建議吞槍警 要補償返納稅人出糧既錢
唔好諗住自殺仲有糧出
屌你老母

舊制退休咬糧好似有公屋

無返工點解要出糧？

啱呀，自殺已經犯法
無可能仲有長糧咬

垃圾自殺憑咩

仲有記得收返粒子彈錢呀